識睇睇回應，外國youtuber訪問美國人有多了解中國

d回覆

依家應該全部人都聽過華為啦掛